裝修鋪磚求救

間屋鋪磚鋪到大半，鋪600x600mm 歐洲磚，但發現磚同磚之間的縫隙好大，有1/3都有成3mm 闊，最嚴重有成5mm，想問下大家我應該要點做？係咪可以叫師傅剷起晒佢地再鋪過？如果佢唔肯做，話係合理水平，我應該點算好？

去圖

感激感激

正常野

5mm又離譜d

3mm接受到啦
剷起=買過d磚重造地台

：push

3mm望落好合理

3mm 點解要咁做

佢鋪個陣無落十字架咩
有分SIZE嫁WOR

私樓1.5正常做法
房屋署起樓標準3mm-5mm,你師傅做開政府嘢係咁。
跟建築標準的話無話有問題，咬佢唔到

你有冇同佢講好要幾mm先？

反而想點做完d掃口咁污糟

唔知道原來有得講定。現在好傷心…

佢話未做完。不過清潔完都唔會幼番的…唉

叫個師父配返隻差唔多色既掃口粉

搵唔到就用掃口粉+色粉做掃口

你要佢重裝就一定唔會

就算佢肯你夠唔夠磚先

好多原因，
就綫，手工，瓦嘅種類都有影響
甚至有啲瓦四邊有少少斜口，變相鋪完掃口會闊左都唔奇
好計較嘅就一早要出聲，而家做咗半叫人重做就肯定一係加錢一係唔做